非洲聯賽，執波仔踢走客隊必入球，協助球隊贏2一1

佢會唔會俾人打死

正常應該都計入架

這場比賽於上周六 ( 2 月 27 日 ) 進行，由 HB Chelghoum Laid FC 主場迎戰 MSP Batna ，客隊其中一次防守角球時策動反擊，皮球原本已經越過主隊所有球員，並飛向龍門，這時候在旁的球僮突然殺出，竟在白線前踢走皮球，化解這個必入球，主隊最終以 2 比 1 擊敗對手。

一定要比啲教訓佢

諗起前幾日球證嗰單

有冇17 歐聯決賽C朗半單刀比皇騎奮勇化解個gif

應該會俾人打死